以後前線唔好遮耳仔！ 提防鬼！

如果有人遮耳就要俾人查 大家覺得有冇問題？

推！

721！

721

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割
有問題耳仔比人認到前線會比人捉

屌你老母你唔識咪害人
魚蛋個陣係靠耳仔認人呀
收聲啦

但係咁真係可以防到鬼 大家仲有咩方法

唔洗防 唔好亂捉害自己友

有鬼但係佢唔做嘢未當幫我地撐人數
佢打人未阻止佢
佢拉人未救

耳仔好易用嚟認人，有義士遮住唔出奇

從來都唔怕鬼, 鬼day1都有..
做自己野有鬼又點?
今日查耳仔, 聽日查春袋? 有兄弟戴助聽器又要比你懷疑?

防到鬼？你係咪出黎搞笑呀？
隻鬼唔識遮住隻耳仔？齊齊唔遮耳仲要搞撚到自己手足俾人點相 犧牲自己友黎捉鬼訓撚醒未

你岩

係我錯 sor

耳紋性質同指紋一樣
依家d cam愈黎愈清
露耳=送頭

Sorry吖咁多位大佬今次傻9左